【最新】英國著名科學家霍金逝世

一代偉人

真係幾意外

假象黎架咋
佢應該比人捉左去研究 / 去左同外星人接觸

呢日始終會到
而且佢咁既身體76先走咪叫長左好多

但真係對人類發展做左好多野

愛因斯坦3月14日出世，唔係死

RIP

rip

慘
終有呢日

shit shit shit shit

冇得再聽佢9up唔好挑戰外星人